有冇巴絲經常否定自己存在

成日都聽到把聲問自己
"咁辛苦到頭黎你得到d咩"
"你其實邊個都唔係，冇人會記得你"

我就諗
會唔會依家都係一場夢
只不過可以keep住有意識咁

每朝起身我都會望下自己d手手腳腳
個感覺幾奇怪
明明唔洗點控作都郁到
照鏡又會諗
一陣發生既事會唔會其實發生左呢
到底依家呢一刻我仲生存緊係發生左定未發生

我係雞

你諗多左

冇試過?